民間記者會唔會話今日o既衝突，答「手頭上無資料」

既不承認，也不否認係手足做o既，非割席。